# Тестовое задание для кандидата на должность Frontend-разработчика в компанию «Сибирское здоровье»

* Исполнитель: Иван Егоров
* Исходный код: [Bitbucket](https://bitbucket.org/vn_grv/test_angular1_app/src)

---

## Задание:

Дизайн в jpg, для ознакомления - https://yadi.sk/d/PdxAGoyz3R4mTG

Макет дизайна опубликован в сервисе Zeplin. Открытие доступа к макету для нарезки, по запросу.

Необходимо сверстать, точно в соответствии с дизайном форму из двух полей
Имя, email и кнопку.

---

## Проект:

1. Сборщик проектов gulp
2. CSS-препроцессор LESS (наименование классов по БЭМу)
3. AngularJS 1.5
4. Система контроля версий Git

---

## Общие требования:

1. Поля должны выглядеть и работать так, как указано в дизайне, в правилах работы
2. Оба поля должны быть обязательными
3. При попытке отправить форму, незаполненные поля должны выделяться так, как показано в дизайне
4. Поле email помимо проверки на заполненность, должно еще проверять на правильный формат email адреса
5. При незаполненных полях, кнопка отправки должна быть неактивной
6. При успешной отправке, отображать соответствующий блок. (Желательно, но не обязательно, с анимацией)

---

## Angular:

1. Поля должны быть реализованы через директиву
2. Валидация полей должна быть средствами Angular
3. При нажатии на кнопку отправить, должен отправляться ajax-запрос, с данными полей

---

**Проект нужно опубликовать на https://bitbucket.org/ для проверки**

---

## Install
```
npm install
```
```
bower install
```

## Gulp tasks

- `gulp` - build for production
- `gulp serve` - run in developer mode

